En este ejercicio se nos pidi\'o que implementaramos un scheduler round robin que permita la migraci\'on entre n\'ucleos.
Nosotros decidimos usar tres estructuras para la parte privada de la clase: 
\begin{itemize}
    \item Cola "q": fue utilizada para colocar los procesos que no est\'an en los n\'ucleos. Es importante aclarar que tomamos 
    la decisi\'on de que cuando un proceso vuelve de estar bloqueado vuelve al final de la cola como si reci\'en hubiera ingresado al 
    scheduler independientemente de la relaci\'on de orden que ten\'ia con los procesos antes de que se bloqueara.
    \item Vector de enteros "cpu\_quantum": en la i\'esima posici\'on de este vector se encuentra guardada la duraci\'on del quantum del
    i\'esimo \emph{core}.
    \item Vector de enteros "def\_quantum": en este vector guardamos la cantidad de \emph{ticks} que estuvo la tarea actual desde que ingres\'o 
    por \'ultima vez al core. Notar que en este vector tambi\'en relacionamos el $n_0$ del core con la posici\'on en el vector.
\end{itemize} 

Por otro lado para completar la clase implementamos el constructor y los siguientes m\'etodos:
\begin{itemize}
    \item Load y Unblock: Sencillamente colocamos al final de la cola "q" el pid pasado por par\'ametro
    \item Tick: Para este m\'etodo hay que considerar varios casos:
        \begin{itemize}
            \item Si hay alg\'un core libre y tareas en espera s\'olo tengo que desencolar y retornar ese proceso.
            \item Si la tarea actual se bloquea o termin\'o su ejecuci\'on desencolo un proceso y lo "ubico" en el core.
            \item Si ya se terminó el quantum (lo determinamos comparando el valor guardado en la posici\'on correspondiente a "def\_quantum" y "cpu\_quantum"), coloco al final de "q" el proceso que estaba corriendo y desencolo para saber a que proceso
            le toca correr ahora.
            \item Si no ocurri\'o ninguna de las anteriores sencillamente incremento el valor de "def\_quantum" correspondiente al n\'ucleo pasado como
            par\'ametro.
        \end{itemize}
\end{itemize}
